{
    "question": "Jelaskan yang dimaksud dengan proses pembenihan ikan dan pendederan!\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pembenihan ikan adalah proeses perankan ikan yang baru</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "tuliskan-contoh-media-sosial-yang-dapat-digunakan-untuk-online-938",
            "question": "Tuliskan contoh media sosial yang dapat digunakan untuk online\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Facebook. Logo Facebook via videostir.com. ...</p><p></p><p>2. Twitter. ...</p><p></p><p>3. Instagram. ...</p><p></p><p>Path. ...</p><p></p><p>Kaskus. ...</p><p></p><p>6. Google+ ...</p><p></p><p>7. Market Place. ...</p><p></p><p>Blog.</p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> jadikan jawaban terbaik nanti aku folow</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>WhatsApp.                      </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ahik ahik ahik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-banyak-diketahui-alasan-seseorang-memelihara-ikan-hias-ikan-h-166",
            "question": "3. Banyak diketahui alasan seseorang memelihara    ikan hias. Ikan hias memiliki banyak manfaaat\r\nsalah satunya ikan hias dapat menghilangkan\r\nstress. Jelaskan maksud pernyataan diatas ....!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena ikan tersebut dapat mengalihkan pikiran kita dari stres yang kita alami</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Salah satu alasan mengapa ikan hias dapat menghilangkan stres adalah ikan dapat menjadi pengalih perhatian kita dari penyebab stres. Maka ketika kita fokus menikmati keindahan ikan hias, pikiran akan teralihkan dari sumber stres dan merasa lebih rileks. Stres dapat membuat seseorang tidak bisa tidur</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "promosi-dapat-dilakukan-setelah-produsen-mendapat-hasil-dari-uji-666",
            "question": "Promosi dapat dilakukan setelah produsen mendapat hasil dari uji a.pengembangan    b.test market c.simulated market d.prototype e.preferensi aktual\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong><em>B.TEST </em></strong><strong><em>MARKET </em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.pengembangan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-budi-daya-pembenihan-ikan-hias-jenis-koi-ada-beberapa-tahap-902",
            "question": "Dalam budi daya pembenihan ikan hias jenis    koi ada beberapa tahap yang harus dilakukan,\r\ntahap pertama adalah ...\r\na.pemeliharaan induk\r\nb.pengelolaan air\r\nc.pencegahan dan penanganan penyakit\r\nd.pemijahan induk\r\ne. penetasan telur\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>C. Pencegahan dan penanganan penyakit</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena jika indukan tidak di cek atau tidak di lihat kondisinya bisa berujung fatal</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "organisasi-kepariwisataan-regional-memiliki-ruang-lingkup-dan-tug-691",
            "question": "Organisasi kepariwisataan regional memiliki ruang lingkup dan tugas mencakup?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>mencukupi kerena setap hari mendapat kan tugas</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>semoga membantu</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-sistem-kerja-grafika-di-komputer-619",
            "question": "Bagaimana sistem kerja grafika di komputer?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Grafik Komputer : suatu proses pembuatan, penyimpanan dan manipulasi model dan citra. ... \u2022Pengguna mengendalikan isi, struktur dan kemunculan objek serta menampilkan citra melalui suatu komponen dasar visual feedback.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-kegiatan-yang-diawali-dalam-kegiatan-produksi-857",
            "question": "Jelaskan kegiatan yang diawali dalam kegiatan produksi?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menangkap ikan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu dan maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>MENANGKAP IKAN</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>MAKASI,JADIKAN SAYA JAWABAN TERBAIK YA</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-tuliskn-5-jenis-ikan-hias-beserta-ciri-morfologinya-733",
            "question": "4. Tuliskn 5 jenis ikan hias beserta ciri\r\nmorfologinya!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Ikan Cupang (Betta SP) Jenis ikan hias cupang ialah ikan air tawar yang gampang kita jumpai di sejumlah negara Asia Tenggara laksana : Indonesia, Vietnam, Malaysia,dan Thailand. Ikan ini memiliki format dan karakter yang menarik dan ingin agresif dalam menjaga wilayahnya. Ciri-ciri ikan cupang : Struktur tulang sirip dan ekor menunjukkan ciri khas yang khas Bentuk siri dan ekornya menjumbai panjang Memiliki Varian warna yang unik dan atraktif Warna tubuhnya cerah alias tidak kusam</p><p></p><p> 2. Ikan Koi (Cyprinus Carpio) Jenis ikan hias koi ialah ikan yang berasal dari bahasa jepang yang mempunyai makna Karper. Di jepang sendiri ikan koi menjadi semacam emblem atau simbol cinta dan persahabatan. Hal ini sebab ikan koi adalahhomofon guna kata beda yang bermakna cinta atau kasih sayang. Ciri ciri ikan koi : Memiliki dua sungut di sekitar mulutnya Ukuran tubuh yang relatif besar Kebanyakan ikan koi mempunyai bercak yang membuatnya lebih indah Memiliki tidak sedikit varian warna Merah, kuning, putih </p><p></p><p>3. Ikan Arwana (Scleropages Formosus) Jenis ikan hias arwana ialah jenis ikan air tawar yang dapat anda jumpai di Asia Tenggara. Arwana asia pun disebut dengan ikan nagA sebab sering dihubung-hubungkan dengan naga dari mitologi tionghoa. Ciri-ciri ikan arwana : Sirip dubur terletak dibagian belakang badan Memiliki badan panjang Warnanya berfariasi terdapat yang : putih, ke perak-perakan, semi merah. Mempunyai dua sungut yang sedang di bawah bibir</p><p></p><p> 4. Ikan Louhan (Amphilopus Trimaculatus) Jenis ikan hias louhan ialah jenis Jenis ikan hias familiar yang tidak sedikit di pelihara di aquarium maupun di kolam, sebab warna sisiknya yang estetis dan benjolan kepala yang khas berjuluk \u201cBenjol kelam\u201d. Ciri ciri ikan louhan : Memiliki benjolan pada kepala Mata tidak banyak menonjol Bentuk tubuh bulat telur memanjang Memiliki varian warna yang banyak </p><p></p><p>5. Ikan Guppy (Poecilia Reticuluta) Jenis ikan hias gupy ialah salah satu jenis Jenis ikan hias air tawar aquarium yang sangat populer di dunia. Ikan ini gampang beradaptasi dengan lingkungan, dan tidak sedikit daerah di indonesia. Ciri-ciri ikan gupy : Warnanya bervariasi laksana : merah, kekuningan, kebiruan dan silver Ukuran ikan ini beberapa besar kecil, jenis betina lebih banyak dari pada jantan Ekornya yang berbecak kehitaman yang indah Umumnya mempunyai panjang total 2-7 cm.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-bukan-alat-keselamatan-kerja-adalah-ini-tu-soal-kisi-kisi-383",
            "question": "Berikut bukan alat keselamatan kerja adalah    ini tu soal kisi kisi buat ujian, cuma g dikasih pilihan gandanya.. Jdi jawab yang menurut kalian bakal ada di pilihan ganda Yee\u2764\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Apa saja bentuk Alat Pelindung Diri yang sesuai dengan standar Kesehatan &amp; Keselamatan Kerja (K3)?</p><p>Helm Keselamatan. ...</p><p>Sabuk dan tali Keselamatan. ...</p><p>Sepatu Boot.</p><p>Sepatu Pelindung. ...</p><p>Masker.</p><p>Kacamata Pengaman. ...</p><p>Sarung Tangan. ...</p><p>Pelindung Wajah.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-tidak-termasuk-tanaman-hias-bunga-adalah-a-a-795",
            "question": "Berikut ini yang tidak termasuk    tanaman hias bunga adalah...\r\nA. Anggrek\r\nB. Mawar\r\nC. Keladi\r\nD. Melati\r\nE. Aglonema\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. keladi</p><p></p><p>Keladi adalah tanaman hias yang sedang populer sekarang tanaman keladi adalah tanaman yg beranekaragam warna, dan coraknya</p><p></p><p><strong><em><u>#</u></em></strong><strong><em><u>semogamembantu</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}